成日拎學歷笑人果班 user 現實是咪一樣咁黑人憎?

樓豬係asshole仔 定係痕樹鯨

撚大唷

樓豬被人笑呀?

乞你班自卑撚憎囉

poly

現實中係心入面笑鳩你

當面就同你講英雄莫問出處

係咪三寶先
poly非三寶咪又係辣殺